不禁懷疑rng是吾是專登輸

踢gen g出局

A09!